仲記唔記得港鐵「沙中線紅磡站剪鋼筋」醜聞？要籌錢打官司!!!!!

Reminder精選：追擊黨鐵，別讓黨鐵跑了！

仲記唔記得港鐵「沙中線紅磡站剪鋼筋」醜聞？

爆黨鐵大鑊既中科比大家行得更前，早就質疑政府「獨立調查委員會」冇春用，宣布退出聆訊。

依家中科決定要直接打大佬，同黨鐵對簿公堂。打官司，錢銀少不了，中科講到明話需要550萬，唔夠錢就被迫放棄，到時黨鐵同政府所謂嘅「獨立調查委員會」私相授受，日後有更多違例建築個案會引用呢單野黎打甩，建築業日後或變得無規無矩，變相早日享受來自大灣區嘅豆腐渣工程。

對付黨鐵，大大力課金俾中科。眾籌網一早準備好，不過而家只係籌得 2%……

所以，大家識做啦？唔可以比黨鐵奸計得逞！

眾籌網址：

#Reminder精選

推

籌500萬

550萬

香港人 錢最多。

得2%渣。。。！

得15萬

Push

有冇人幫手推

呢個要推

Pish

計埋其他課金渠道暫時應該係接近10%?
已課, 同黨鐵係不共戴天

幫手推

up

push

Tui

已經有4百幾萬，重差啲，
直接捐銀行唔洗扣手續費呀

呢條仆街陷家剷係禮頓老闆

佢在位期間禮頓中左好撚多政府基建job

眼盲睇錯，得40幾萬加油呀，
告到班友仆街，
等黨鐵膠層冇獎金過年

盡量唔好用GoGetFund啦

推

借位一推

[極重要] [國際文宣組入嚟備戰]
Mike Bloomberg 參選係會將中港關係議題帶入總統選戰嘅好機會

依個同上面條link有乜分別？都係同一單官司？

已課 推

對佢嘅關注度係極低...
條youtube片得5個views

Youtube link係？

可唔可以知點解

呢條link你自己貼嗰個網都有

上次係RTHK睇到
都覺得佢地好認真
唔好俾黨鐵就咁大事化小
G持 即捐

有意見希望可以直接將款項捐進銀行戶口以節省10%繳付眾籌平台和資金過戶的手續費。經考慮手續費金額巨大，為更有效運用眾籌資金，可選擇捐至下列銀行戶口 :
眾籌網站

匯豐銀行 : 588-326777833 (匯豐銀行編號004在同行轉帳無須使用)
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

匯豐嗰個係電話Number嚟

對唔住
我直接去左佢fb搵條link

眾籌捐款link

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

Push!!!!

Pushhhhhh
Push

眾籌捐款link

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

直接銀行過數唔洗俾手續費!!!
大家盡量用銀行過數!!!!

美金？

大家唔係都想黨鐵死？
快啲捐!!!!
捐10蚊都好!!!!

Hkd

眾籌捐款link

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

直接銀行過數唔洗俾手續費!!!
大家盡量用銀行過數!!!!

依加得40幾萬渣!!!!

眾籌捐款link

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

直接銀行過數唔洗俾手續費!!!
大家盡量用銀行過數!!!!

依加得40幾萬渣!!!!
佢係要500萬呀!!(佢fb寫，有錯請更正)

眾籌捐款link

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

直接銀行過數唔洗俾手續費!!!
大家盡量用銀行過數!!!!

依加得40幾萬渣!!!!
佢係要500萬呀!!!(佢fb寫，有錯請更正)

Push
事關全港人安全

收手續費
直接銀行

銀行入數係咪入幾多錢都得？

轉數快應該有上限

Btw已經捐咗少少
幫手推

之前捐咗
依家幫推下

幫手推好冇

fps係實名
咁直接去銀行入cash係咪入幾多都得？
有冇上限/下限？

pish 到籌足為止

党鐵